有冇人知咩叫性單戀

lithromantic

姐係我鐘意你但你咪撚鐘意我

唔知喎

如果唔係我會慢慢討厭你唔再鐘意你

小狗

殺生丸我就知係咩

係咩

你對我越好我越想離開你

冇錯我就係賤人

你冷靜啲先啦師傅

一路收工一路𡁻紫菜

sam

巴打係性單戀者？

我宜家扒係床到恰眼訓

唔洗拍拖咩

單性繁殖

no

淨係知為何沒有吵架便要怕失戀

人地一好鍾意我我就會嫌佢煩然後飛

你追佢先？

無論我追人定人追我都係

我好似都係咁

我好撚賤

即係犯賤姐下話

控制唔到既犯賤

駛唔駛諮詢下心理學家
好過成日叫春咁on9

寧願叫春都唔想浪費錢

叫春傷身傷心呀巴打
唉...我都想叫下

叫啦一齊

我最多浪費時間姐叫春

叫完春訓醒又一條好漢

係咪注定一世單身玩撚完

點先可以放低呀
一時放低左 一時又pick up返

可能係
又可能唔係

難d
我都經常回憶起以前d野
但時間耐左
諗返起其實都冇咩野

不過都係有d心酸

1999

她有意個陣 我sense唔到又唔想拍拖
到激走左佢 我有意了 已經返唔到轉頭

咁又真係陰公左d既
有冇嘗試挽救

叫春傷身？

唔係咁易架葉師傅

情緒影響身體健康呀